好掛住一個人

勞家鳐

簡體字 上邊啲雞黎？

忘記一個人真係好難
好後悔當初無勇敢啲去挽留
五六年了 仲未忘記得到你

應該係